90後 tg group(吹水 boardgame 飯團 酒團 )

大家一齊開開心心吹水 半夜可以開心事台

每個月都有幾次活動,
可以一齊出黎玩Board Game,飯團,唱K,飲野

我知打咩都無人睇
直接填表啦
admin 好懶，隨時一個月先加一次人

推

小心popo